一人一句朋友廢到冇得再廢嘅説話

我先

你返黎拿

有冇啲你知嘅秘密 係你知我唔知㗎

召喚總統

你醒喇

可唔可以借張紙巾

日日都比人借哂一包嚟用

唔好唔開心啦

分手嘅時候講

係咁架啦

啱呀

真架？點解嘅？又吹

又唔叫

你又講得啱嘅

出街呀？

剪左頭髮？

唔係呀，自己甩落嚟㗎

去公廁呀

有勇氣自殺，點解無勇氣生存

點解廢